有冇手足同我一樣每次見到俾人block嘅comment都好心痛

個感覺就好似失去了一切咁

五毛狗抵喇

冇

哭撚咗

笑撚咗

佢哋知唔知咁樣做好hurt人㗎